訓左無睇 環保膠出黎反燒街衣未？

定縮返入老母西叫緊春 扮睇唔到？

定自己都燒埋一份？

定老母食緊香 唔得閒？

D街衣塞滿佢老母個閪 未爬得返出黎？

5.四者皆是

佢地真係好撚作賤 有預感聽日佢地自然會蒲頭
跟住話兒登 連燒街衣都反 無得救 洗正評
一個point都講唔出

我跟個茅山師傅 話今年鬼門關特別邪 話有四個鬼王出左黎做鬼力柱 收服邪靈 開埋個結界 三七氣流一轉 美斯致命直線 助攻耶穌復活 call 我 21800000